\section{Практическая часть}
\begin{enumerate}
	\item $a$ - переменная, которая хранит в себе четырёхзначное число больше 5000. Если последние две цифры не равны 0, то возвести их в квадраты и умножить друг на друга, полученное прооизведение вычесть из $a$ и вывести на экран, иначе вычесть из $a$ квадрат первой цифры и так же вывести на экран.
	
	\item $a, b, c$ - переенные содержащие в себе целые числа. Проверить могут ли они являться углами треугольника, если это так вывести в консоль 1, иначе 0.
	
	\item $a, b, c$ - переенные содержащие в себе целые числа. Проверить могут ли они являться углами прямоугольного \textbf{и} равнобедренного треугольника, если это так вывести в консоль 1, иначе 0.
	
	\item $a$ - переменная, которая хранит в себе четырёхзначное число. Вычислите произведения первой и второй, второй и третьей, третьей и четвёртой цифр в числе. Если первое произведение кратно 3ём выведите 0. Если второе произведение кратно 5 выведите 1. Если третье произведение кратно 10, то выведите 2. Если все три условия выполнены выведите сумму всех трех произведений в конце.
	
	\item $diameter$ и $circle\_length$ - диаметр и длинна окружности соответсвенно. При $\pi = 3$ определите существует ли такая окружность, если да выведите True, иначе False.
\end{enumerate}